雲爺爺！

雲爺爺一路走來 始終如一
我撐你！